# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translated by Tetralet <tetralet@pchome.com.tw>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tasksel 1.30\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-11-21 16:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-08-20 00:34+0800\n"
"Last-Translator: Tetralet <tetralet@pchome.com.tw>\n"
"Language-Team: Debian-user in Chinese [Big5] <debian-chinese-big5@lists."
"debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:1001
#, fuzzy
msgid "Albanian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:1001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Albanian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:2001
#, fuzzy
msgid "Arabic environment"
msgstr "泰語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:2001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Arabic speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用韓語的人們能更加方便地"
"使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:3001
#, fuzzy
msgid "Arabic desktop"
msgstr "泰語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:3001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Arabic."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:4001
#, fuzzy
msgid "Basque desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:4001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Basque."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為日語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:5001
#, fuzzy
msgid "Belarusian environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:5001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Belarusian to help "
"Belarusian speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝德語的相關套件和文件，以利於使用德語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:6001
#, fuzzy
msgid "Belarusian desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:6001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Belarusian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為俄語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:7001
#, fuzzy
msgid "Bengali environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:7001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Bengali speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用韓語的人們能更加方便地"
"使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:8001
#, fuzzy
msgid "Bengali desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:8001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Bengali."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:9001
#, fuzzy
msgid "Bosnian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:9001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Bosnian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:10001
msgid "Brazilian Portuguese environment"
msgstr "巴西葡語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:10001
msgid ""
"This task installs programs, data files, and documentation that make it "
"easier for Brazilian Portuguese speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔及文件，以利於使用巴西葡語的人們能更加方便地使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:11001
msgid "Brazilian Portuguese desktop"
msgstr "巴西葡語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:11001
msgid "This task localises the desktop in Brasilian Portuguese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為巴西葡語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:12001
#, fuzzy
msgid "Bulgarian environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:12001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs and data files that make it easier for Bulgarian "
"speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用韓語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:13001
#, fuzzy
msgid "Bulgarian desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:13001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Bulgarian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為俄語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:14001
msgid "Catalan environment"
msgstr "加泰隆尼亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:14001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Catalan to help Catalan "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和加泰隆尼亞語相關的套件和文件，以利於使用加泰隆尼亞語的人們來使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:15001
msgid "Catalan desktop"
msgstr "加泰隆尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:15001
msgid "This task localises the desktop in Catalan."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為加泰隆尼亞語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:16001
msgid "Simplified Chinese environment"
msgstr "簡體中文環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:16001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that make "
"it easier for Chinese speakers to use Debian, using the simplified Chinese "
"encoding."
msgstr ""
"此主題將安裝以簡體中文編碼的程式、資料檔、字形及檔案，以利於使用中文的人們能"
"更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:17001
msgid "Simplified Chinese desktop"
msgstr "簡體中文桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:17001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Simplified Chinese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為簡體中文"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:18001
msgid "Traditional Chinese environment"
msgstr "繁體中文環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:18001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that make "
"it easier for Chinese speakers to use Debian, using the traditional Chinese "
"encoding."
msgstr ""
"此主題將安裝以繁體中文編碼的程式、資料檔、字形及檔案，以利於使用中文的人們能"
"更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:19001
#, fuzzy
msgid "Traditional Chinese desktop"
msgstr "繁體中文環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:19001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Traditional Chinese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為繁體中文"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:20001
#, fuzzy
msgid "Croatian desktop"
msgstr "加泰隆尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:20001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Croatian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為加泰隆尼亞語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:21001
msgid "Cyrillic environment"
msgstr "斯拉夫語系環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:21001
msgid ""
"This task provides Cyrillic fonts and other software you will need in order "
"to use Cyrillic.  It supports Belarusian, Bulgarian, Macedonian, Russian, "
"Serbian and Ukrainian."
msgstr ""
"此主題提供了斯拉夫語系的字形和其它在使用斯拉夫語系時所需要的軟體。它支援了白"
"俄羅斯語、保加利亞語、馬其頓語、俄語、塞爾維亞語和烏克蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:22001
msgid "Cyrillic desktop"
msgstr "斯拉夫語系桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:22001
#, fuzzy
msgid ""
"This task localises the desktop in Cyrillic. It supports Belarusian, "
"Bulgarian, Macedonian, Russian, Serbian and Ukrainian."
msgstr ""
"這個主題將把桌面環境區域化為斯拉夫語系。它支援了白俄羅斯語、保加利亞語、馬其"
"頓語、俄語、塞爾維亞語和烏克蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:23001
#, fuzzy
msgid "Czech environment"
msgstr "法語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:23001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Czech to help Czech "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝法語的相關套件和文件，以利於使用法語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:24001
#, fuzzy
msgid "Czech desktop"
msgstr "法語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:24001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Czech."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為法語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:25001
msgid "Danish environment"
msgstr "丹麥語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:25001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Danish to help Danish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝丹麥語的相關的套件和文件，以利於使用丹麥語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:26001
msgid "Danish desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:26001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Danish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為丹麥語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid "SQL database"
msgstr "SQL 資料庫"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid ""
"This task selects client and server packages for the PostgreSQL database."
msgstr "此主題提供了 PostgreSQL 資料庫所需的用戶端及伺服器套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid ""
"PostgreSQL is an SQL relational database, offering increasing SQL92 "
"compliance and some SQL3 features.  It is suitable for use with multi-user "
"database access, through its facilities for transactions and fine-grained "
"locking."
msgstr ""
"PostgreSQL 是一種 SQL 關聯式資料庫，提供了相容於 SQL92 標準 及一些 SQL3 的功"
"能。因為它操作簡便又易於掌控，所以很適合用於多使用者存取資料庫之環境。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:28001
msgid "Desktop environment"
msgstr "桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:28001
msgid ""
"This task provides basic desktop software and serves as a basis for the "
"Gnome and KDE desktop tasks."
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:29001
msgid "DNS server"
msgstr "DNS 伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:29001
msgid ""
"Selects the BIND DNS server, and related documentation and utility packages."
msgstr "提供了 BIND DNS 伺服器以及相關文件和工具程式套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
#, fuzzy
msgid "Dutch environment"
msgstr "法語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Dutch speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用韓語的人們能更加方便地"
"使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:31001
#, fuzzy
msgid "Dutch desktop"
msgstr "法語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:31001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Dutch."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:32001
#, fuzzy
msgid "Dzongkha desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:32001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Dzongkha."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為丹麥語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:33001
#, fuzzy
msgid "Esperanto desktop"
msgstr "德語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:33001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Esperanto."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為德語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:34001
#, fuzzy
msgid "Estonian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:34001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Estonian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:35001
msgid "File server"
msgstr "檔案伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:35001
msgid ""
"This task sets up your system to be a file server, supporting both NetBIOS "
"and NFS."
msgstr "此主題將把您的系統設置成一台同時支援 NetBIOS 及 NFS 的檔案伺服器。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:36001
#, fuzzy
msgid "Finnish environment"
msgstr "丹麥語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:36001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Finnish to help Finnish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝丹麥語的相關的套件和文件，以利於使用丹麥語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:37001
#, fuzzy
msgid "Finnish desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:37001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Finnish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為丹麥語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:38001
msgid "French environment"
msgstr "法語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:38001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in French to help French "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝法語的相關套件和文件，以利於使用法語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:39001
msgid "French desktop"
msgstr "法語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:39001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in French."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為法語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:40001
#, fuzzy
msgid "Galician environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:40001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Galician to help Galician "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:41001
#, fuzzy
msgid "Galician desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:41001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Galician."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為義大利語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:42001
#, fuzzy
msgid "Georgian desktop"
msgstr "德語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:42001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Georgian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為德語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:43001
msgid "German environment"
msgstr "德語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:43001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in German to help German "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝德語的相關套件和文件，以利於使用德語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:44001
msgid "German desktop"
msgstr "德語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:44001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in German."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為德語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:45001
#, fuzzy
msgid "Gnome desktop environment"
msgstr "日語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:45001
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the Gnome desktop "
"environment."
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:46001
msgid "Greek environment"
msgstr "希臘語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:46001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Greek to help Greek "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝希臘語的相關套件和文件，以利於使用希臘語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:47001
msgid "Greek desktop"
msgstr "希臘語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:47001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Greek."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為希臘語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:48001
msgid "Hebrew environment"
msgstr "希伯來語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:48001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Hebrew to help Hebrew "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝希伯來語的相關套件和文件，以利於使用希伯來語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:49001
msgid "Hebrew desktop"
msgstr "希伯來語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:49001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Hebrew."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為希伯來語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:50001
#, fuzzy
msgid "Hindi environment"
msgstr "丹麥語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:50001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Hindi speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用韓語的人們能更加方便地"
"使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:51001
#, fuzzy
msgid "Hindi desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:51001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Hindi."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為丹麥語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:52001
#, fuzzy
msgid "Hungarian environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:52001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Hungarian to help Hungarian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:53001
#, fuzzy
msgid "Hungarian desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:53001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Hungarian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為俄語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:54001
#, fuzzy
msgid "Icelandic environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:54001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Icelandic to help Icelandic "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:55001
#, fuzzy
msgid "Icelandic desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:55001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Icelandic."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為義大利語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:56001
#, fuzzy
msgid "Irish environment"
msgstr "土耳其語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:56001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Irish to help Irish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝土耳其語的相關套件和文件，以利於使用土耳其語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:57001
#, fuzzy
msgid "Irish desktop"
msgstr "土耳其語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:57001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Irish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為土耳其語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:58001
msgid "Italian environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:58001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Italian to help Italian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:59001
msgid "Italian desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:59001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Italian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為義大利語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:60001
msgid "Japanese environment"
msgstr "日語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:60001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Japanese speakers to use "
"Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用日語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:61001
#, fuzzy
msgid "Japanese desktop"
msgstr "日語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:61001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Japanese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為日語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:62001
#, fuzzy
msgid "KDE desktop environment"
msgstr "桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:62001
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the K Desktop "
"Environment."
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:63001
#, fuzzy
msgid "Khmer desktop"
msgstr "韓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:63001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Khmer."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為韓語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:64001
msgid "Korean environment"
msgstr "韓語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:64001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Korean speakers to use "
"Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用韓語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:65001
msgid "Korean desktop"
msgstr "韓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:65001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Korean."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為韓語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:66001
msgid "Laptop"
msgstr "筆記型電腦"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:66001
msgid "This task installs software useful for a laptop."
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:67001
#, fuzzy
msgid "Latvian desktop"
msgstr "加泰隆尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:67001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Latvian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為加泰隆尼亞語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:68001
msgid "Lithuanian environment"
msgstr "立陶宛語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:68001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Lithuanian to help "
"Lithuanian speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和立陶宛語相關的套件和文件，以利於使用立陶宛語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:69001
msgid "Lithuanian desktop"
msgstr "立陶宛語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:69001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Lithuanian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為立陶宛語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:70001
#, fuzzy
msgid "Macedonian environment"
msgstr "烏克蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:70001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Macedonian to help "
"Macedonian speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:71001
#, fuzzy
msgid "Macedonian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:71001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Macedonian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:72001
msgid "Mail server"
msgstr "郵件伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:72001
msgid ""
"This task selects a variety of package useful for a general purpose mail "
"server system."
msgstr "此主題提供了多種對於一般用途的郵件伺服器系統而言極有用處的套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:73001
msgid "manual package selection"
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:73001
msgid "Manually select packages to install in aptitude."
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:74001
#, fuzzy
msgid "Nepali desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:74001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Nepali."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:75001
#, fuzzy
msgid "Northern Sami desktop"
msgstr "韓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:75001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Northern Sami."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為韓語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:76001
msgid "Norwegian (Bokmaal and Nynorsk) environment"
msgstr "挪威語 (Bokmaal 和 Nynorsk) 環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:76001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Norwegian to help Norwegian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝挪威語的相關套件和文件，以利於使用挪威語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:77001
msgid "Norwegian (Bokmaal and Nynorsk) desktop"
msgstr "挪威語 (Bokmaal 及 Nynorsk) 桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:77001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Norwegian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為挪威語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:78001
#, fuzzy
msgid "Persian environment"
msgstr "德語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:78001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Persian speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用韓語的人們能更加方便地"
"使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:79001
#, fuzzy
msgid "Persian desktop"
msgstr "德語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:79001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Persian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為德語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:80001
msgid "Polish environment"
msgstr "波蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:80001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Polish to help Polish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝波蘭語的相關套件和文件，以利於使用波蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:81001
msgid "Polish desktop"
msgstr "波蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:81001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Polish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為波蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:82001
#, fuzzy
msgid "Portuguese environment"
msgstr "巴西葡語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:82001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Portuguese to help "
"Portuguese speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝希臘語的相關套件和文件，以利於使用希臘語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:83001
#, fuzzy
msgid "Portuguese desktop"
msgstr "巴西葡語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:83001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Portuguese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為巴西葡語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:84001
msgid "Print server"
msgstr "列印伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:84001
msgid "This task sets up your system to be a print server."
msgstr "此主題將把您的系統設置成一台列印伺服器。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:85001
#, fuzzy
msgid "Punjabi environment"
msgstr "泰語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:85001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Punjabi speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用韓語的人們能更加方便地"
"使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:86001
#, fuzzy
msgid "Punjabi desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:86001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Punjabi."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:87001
#, fuzzy
msgid "Romanian environment"
msgstr "烏克蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:87001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Romanian to help Romanian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:88001
#, fuzzy
msgid "Romanian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:88001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Romanian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:89001
msgid "Russian environment"
msgstr "俄語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:89001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Russian to help Russian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝俄語的相關套件和文件，以利於使用俄語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:90001
msgid "Russian desktop"
msgstr "俄語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:90001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Russian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為俄語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:91001
#, fuzzy
msgid "Slovak environment"
msgstr "韓語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:91001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Slovak to help Slovak "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:92001
#, fuzzy
msgid "Slovak desktop"
msgstr "韓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:92001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Slovak."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為韓語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:93001
#, fuzzy
msgid "Slovenian environment"
msgstr "韓語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:93001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Slovenian to help Slovenian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:94001
#, fuzzy
msgid "Slovenian desktop"
msgstr "韓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:94001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Slovenian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為韓語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:95001
msgid "Spanish environment"
msgstr "西班牙語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:95001
msgid ""
"This task installs programs, data files, and documentation that make it "
"easier for Spanish speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔及文件，以利於使用西班牙語的人們能更加方便地使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:96001
msgid "Spanish desktop"
msgstr "西班牙語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:96001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Spanish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為西班牙語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:97001
#, fuzzy
msgid "Standard system"
msgstr "Linux 基本標準"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:97001
msgid "This task installs a reasonably small character-mode system."
msgstr ""

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:98001
msgid "Swedish environment"
msgstr "瑞典語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:98001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Swedish to help Swedish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝瑞典語的相關套件和文件，以利於使用瑞典語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:99001
msgid "Swedish desktop"
msgstr "瑞典語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:99001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Swedish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為瑞典語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:100001
#, fuzzy
msgid "Tagalog environment"
msgstr "泰語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:100001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Tagalog to help Tagalog "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和加泰隆尼亞語相關的套件和文件，以利於使用加泰隆尼亞語的人們來使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:101001
#, fuzzy
msgid "Tamil desktop"
msgstr "泰語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:101001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Tamil."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:102001
msgid "Thai environment"
msgstr "泰語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:102001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Thai speaking people to "
"use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用泰語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:103001
msgid "Thai desktop"
msgstr "泰語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:103001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Thai."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:104001
msgid "Turkish environment"
msgstr "土耳其語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:104001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Turkish to help Turkish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝土耳其語的相關套件和文件，以利於使用土耳其語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:105001
msgid "Turkish desktop"
msgstr "土耳其語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:105001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Turkish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為土耳其語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:106001
msgid "Ukrainian environment"
msgstr "烏克蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:106001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Ukrainian to help Ukrainian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝烏克蘭語的相關套件和文件，以利於使用烏克蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:107001
msgid "Ukrainian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:107001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Ukrainian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:108001
#, fuzzy
msgid "Vietnamese desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:108001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Vietnamese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為日語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:109001
msgid "Web server"
msgstr "Web 伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:109001
msgid ""
"This task selects packages useful for a general purpose web server system."
msgstr "此主題提供了對於一般用途的的 web 伺服器系統而言極有用處的套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:110001
#, fuzzy
msgid "Welsh environment"
msgstr "波蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:110001
#, fuzzy
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Welsh to help Welsh "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝波蘭語的相關套件和文件，以利於使用波蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:111001
#, fuzzy
msgid "Welsh desktop"
msgstr "波蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:111001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Welsh."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為波蘭語"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:112001
#, fuzzy
msgid "Xhosa desktop"
msgstr "泰語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:112001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Xhosa."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語"

#~ msgid ""
#~ "This task provides basic \"desktop\" software, including a variety of "
#~ "session managers, file managers and web browsers. It incorporates both "
#~ "the GNOME and KDE desktops, and provides a display manager which lets the "
#~ "user choose between the two."
#~ msgstr ""
#~ "此主題提供了基本的『桌面』軟體，包括各種連線管理員、檔案管理員及 WEB 瀏覽"
#~ "器。它結合了 GNOME 和 KDE 桌面環境，並提供了一個顯示管理器 (Display "
#~ "Manager) 來讓使用者在二者之間進行選擇。"

#, fuzzy
#~ msgid "This task makes the desktop be localised in Bulgarian."
#~ msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為義大利語"

#, fuzzy
#~ msgid "This task causes the standard base system to be installed."
#~ msgstr "此主題將把您的系統設置成一台列印伺服器。"

#~ msgid "Office environment"
#~ msgstr "辦公室環境"

#~ msgid ""
#~ "This task provides a suite of office productivity software, including a "
#~ "word processor, a spreadsheet, a presentation program, and more. This is "
#~ "a rather large collection of software."
#~ msgstr ""
#~ "此主題提供了一組辦公室生產軟體，包括了文字處理、試算表、簡報程式及其它軟"
#~ "體。這是一套數量相當龐大的的軟體組合。"

#~ msgid "X window system"
#~ msgstr "X Window 系統"

#~ msgid ""
#~ "This task provides the essential components for a standalone workstation "
#~ "running the X Window System. It provides the X libraries, an X server, a "
#~ "set of fonts, and a group of basic X clients and utilities."
#~ msgstr ""
#~ "該主題提供了在一台獨立工作站上運行 X Window 系統時所需的核心元件。它包含"
#~ "了 X 函式庫、X 伺服器、一系列字形以及一些基本的 X 用戶端及工具程式。"

#~ msgid "Broadband internet connection"
#~ msgstr "寬頻網路連線"

#~ msgid ""
#~ "This task selects packages that address special needs of computers that "
#~ "connect to the internet using DSL, Cable, and the like."
#~ msgstr ""
#~ "此主題針對藉由 DSL、Cabel 或類似方式來連接網際網路而有特別需求的電腦提供了"
#~ "所需的套件。"

#~ msgid "C and C++"
#~ msgstr "C 和 C++"

#~ msgid ""
#~ "A complete environment for development of programs in the C and C++ "
#~ "programming languages."
#~ msgstr "一個使用 C 和 C++ 程式語言所需的完整程式開發環境。"

#~ msgid "Dialup internet"
#~ msgstr "撥號網路"

#~ msgid ""
#~ "This task selects packages that address special needs of computers using "
#~ "a slow part-time dialup connection (by modem, ISDN, or similar)."
#~ msgstr ""
#~ "此主題針對使用慢速、非永久的撥號連線 (modem、ISDN 或類似方式) 而有特別需求"
#~ "的電腦提供了所需要的套件。"

#~ msgid "Games"
#~ msgstr "遊戲"

#~ msgid ""
#~ "Selecting this task will install a broad selection of games, from "
#~ "traditional textual unix games to card games, to fast-paced arcade games. "
#~ "It won't install all the games in Debian, but it is a good starting point."
#~ msgstr ""
#~ "選擇此主題將會安裝眾多各式各樣的遊戲，從傳統文字模式的 unix 遊戲和紙牌遊"
#~ "戲，到快節奏的大型電玩。此選項並不會安裝 Debian 中所有的遊戲，但應該是個不"
#~ "錯的起點。"

#~ msgid "Java"
#~ msgstr "Java"

#~ msgid "A java development environment."
#~ msgstr "Java 開發環境。"

#~ msgid "Debian Jr."
#~ msgstr "Debian Jr."

#~ msgid "Debian Jr. is a collection of Debian packages suitable for children."
#~ msgstr "Debian Jr. 是一系列適合於小朋友的 Debian 套件。"

#~ msgid "Custom kernel compilation"
#~ msgstr "自行編譯 Kernel"

#~ msgid ""
#~ "This task includes everything you should need to build your own custom "
#~ "kernel."
#~ msgstr "此主題包含了所有在自行編譯 Kernel 時所需的軟體。"

#~ msgid ""
#~ "This is a collection of tools that laptop users will expect to find on a "
#~ "system. It includes some special utilities for laptops including IBM "
#~ "Thinkpads, Sony Vaios, Toshibas, and Dell Inspirons."
#~ msgstr ""
#~ "這是筆記型電腦的使用者期望能在系統中找到的一系列工具。它包括了一些適用於 "
#~ "IBM Thinkpad、Sony Vaio、Toshiba 和 Dell Inspiron 等筆記型電腦的特殊工具程"
#~ "式。"

#~ msgid ""
#~ "This task makes the system compliant with the Linux Standard Base, "
#~ "allowing you to install and use LSB packages."
#~ msgstr ""
#~ "此主題將使得系統能相容於 Linux 基本標準 (Linux Standard Base, LSB)，允許您"
#~ "安裝及使用 LSB 套件。"

#~ msgid "Usenet news server"
#~ msgstr "Usenet 新聞伺服器"

#~ msgid ""
#~ "This task selects the preferred version of the INN news server software "
#~ "for new Debian installations."
#~ msgstr ""
#~ "此主題提供了適合於新安裝的 Debian 系統所使用的 INN 新聞伺服器軟體的推薦版"
#~ "本"

#~ msgid ""
#~ "You do not need this package if you merely wish to read news from an "
#~ "existing server, just select the news reader program you desire and it "
#~ "will pull in any required pieces. Only use this task if you intend to "
#~ "operate a server."
#~ msgstr ""
#~ "如果您只是想要從現有的伺服器上讀取新聞，那麼您並不需要安裝這個套件。您只需"
#~ "選一個您喜歡的新聞閱讀程式，它就會替您擷取那些您想要的資料。只有您想要自行"
#~ "架設伺服器時才會用到這個主題。"

#~ msgid "Python"
#~ msgstr "Python"

#~ msgid ""
#~ "Many Python tools and extensions, for developing scripts and simple or "
#~ "complex applications in Python."
#~ msgstr ""
#~ "包括了很多的 Python 的工具及其延伸功能，用於使用 Python 來開發 Scpit 及樣"
#~ "本，或複雜的應用程式。"

#~ msgid "Scientific applications"
#~ msgstr "科學應用程式"

#~ msgid ""
#~ "This task selects packages which are suitable for scientific work. Under "
#~ "a fairly loose definition of 'scientific', this includes numerical "
#~ "analysis and computing, statistical data analysis as well as "
#~ "visualization."
#~ msgstr ""
#~ "此主題提供了適於科學應用工程的套件。基於對『科學』一辭的寬鬆定義，在這裡包"
#~ "含有數值分析及計算、統計資料分析以及視覺化處理工程。"

#~ msgid "TeX/LaTeX environment"
#~ msgstr "TeX/LaTeX 環境"

#~ msgid ""
#~ "This task provides necessary packages for composing documents in TeX/"
#~ "LaTeX."
#~ msgstr "這個主題提供了要使用 TeX/LaTeX 來進行文件的編輯及排版時所需的套件。"

#~ msgid "Conventional Unix server"
#~ msgstr "傳統 Unix 伺服器"

#~ msgid ""
#~ "This task selects packages that would typically be found on a "
#~ "conventional multi-user unix system with remote users. Do be warned that "
#~ "this includes a number of daemons."
#~ msgstr ""
#~ "此主題提供了一些在傳統的多用戶及遠端使用者的 unix 系統中典型常見的軟體。提"
#~ "醒一下，其中可是包括了為數眾多的 Daemon。"

#~ msgid "Tcl/Tk"
#~ msgstr "Tcl/Tk"

#~ msgid ""
#~ "Packages commonly used in developing applications using the Tcl language "
#~ "and Tk Toolkit."
#~ msgstr "使用 Tcl 語言和 Tk 工具組來進行程式開發時一般會使用到的套件。"

#~ msgid "a TeX/LaTeX environment"
#~ msgstr "一個 TeX/LaTeX 環境"
